究竟肥佬同肥婆點做愛？

肥佬又短鳩 肥波啲肉又遮住個閪
到底佢地點樣先做到愛

婆*

諗起都好噁心

定係用美極揸賓周？

完全唔明點解可以接受到自己咁肥

係咁意磨下啲肥膏就算

咁佢地咪享受唔到做愛嘅歡愉

唔緊要啦
佢哋平時連j/閪都摸唔到
有人用手幫 佢哋已經覺得好爽